仲黑過獌聯

投降都連勝，咁不如以後開波打中一拳就投降